經濟抗爭手段可以加入 - 推動港資撤出大陸

攬炒哥都提用經濟抗爭(見下link)，我希望可以補筆

就係支援港資撤出大陸
之前有睇新聞，其實因為中美貿戰同近年來大陸對港商待遇每下愈況，好多港商(未離開的)早想離開。不過苦無資料同沒支持。
因為港共政府絕對唔會幫人搵地方or比資訊商家教點撤出大陸呀，所以佢地就算去貿發局，都唔會有人so.
自己一個去東南亞探路又驚又唔熟。
所以如果有高人係度，建議set個平台提供東南亞投資資源、撤資離大陸的需知同細節等等，支援港商逃離。大既泛民/本土團體(如果連登呢度整到都好) 甚至可搞東南亞考察團，大鑼大鼓支持港商。
嗱嗱嗱，我地響應習帝咩一帶一露咋~
咁既可以連繫港商(大家香港人，港商港資其實對我地好重要) 、又可打擊鄰近強國經濟。其實反送中呢役，我諗好多中小型港商其實暗地多謝我地抗爭者，而家係時候再加強關係。

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮